citi band個八達通信用卡好唔好用？

有無人用過
好
兩卡合一好似幾方便

搭九巴有九折

餵狗都唔夠 個幾毫

識春咩你

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

睇你在唔在意佢回贈率低

假設每日返工放工每次用十蚊搭巴士
10 x 2 x 365 x 5/7 x 0.1 = 521.4
都夠去酒店食一次自助餐嘅，好過冇

好似要每月碌夠1000先有 坐巴士9折

方便既 但我只係用黎做八達通 唔會用黎碌卡

柒左

有無年費？

唔好咁啦 365日都返工

建議你自膠

咁on9？

垃圾
回贈咁少
你係懶人咪用

要每個月指定類別消費夠一千喎

玩自己, 輕鬆完成